有冇人長期病好q辛苦..

長期傷風感冒😷
幾年都係咁，成個人好攰，近排連gym都做唔到
睇醫生又話感冒未清，睇極都清唔到，又唔知可以檢咩，檢到又驚冇錢醫，工又返唔到（成日請病假係人都炒啦）
有時又頭暈暈咁小小頭痛，有冇同路人？
有冇醫生巴絲知咩事

rip

每個月都要定期去醫院抽血覆診

耳鳴

濕疹

戒凍嘢
屋企人易唔易病

已經戒左好多年

保重身體樓主 去睇醫生啦

腦炎?

我覺得 做帶氧運動 增強抵抗力效果
好過做gym
同埋早d訓

AIDS

冇氣做帶氧

多謝，幾年都係咁，睇左又話我冇咩事/唔知咩事